感情問題，一律建議此二字！

收皮

一律建議：

結婚😍😘😘😘😘😘😘

收皮！

做愛

扑嘢

痴線

但你的心情我早知～
為探測誠意 說不知不覺是砌詞～

結分

收皮啦